多謝會員交加街38號 (蝗世柒) 將我個post貼堂

啱啱俾牙爺叫咗出去表揚，仲出咗bonus俾我

本人會繼續努力，出多d post服務國家

係国家

邊個post

連登仔肯承認國際線根本冇用未？

好令囝

屌
見到棚牙就唔開胃